# pdv_uth_laravel_4-2

Proyecto Punto de Venta UTH - Framework Laravel 8, Y Framework Para Laravel **Livewire**

**¿De que se compone este sistema?**

- El sistema punto de venta UTH será desarrollado para plataformas web, con el uso y implementación del Framework de Laravel en lenguaje de PHP y con dependencias de este framework de laravel, ya que nos permite la facilidad de que es totalmente flexible y adaptable para el uso de MVC(Patrón de diseño) y también el redujo de nuestro código mediante rutas y los accesos por cada uno de nuestros módulos de los que componen este sistema de punto de vent, además que este proyecto estará orientado a servicios web como API’s que nos pueden facilitar mucho nuestro trabajo en el desarrollo de una página web.
